+++
title = "Wacken? Woodstock? Pah, CCCamp 2015!"
date = 2015-07-30T15:43:52Z
author = "typ_o"
path = "/blog/2015/07/30/wacken-woodstock-pah-cccamp-2015"
aliases = ["/blog/archives/319-Wacken-Woodstock-Pah,-CCCamp-2015!.html"]
+++
![](/media/800px-Cccamp15-logo-small-black_RGB.serendipityThumb.png)

flipdot fährt mit ca. 12 Leuten zum Camp und ist mit einem gemeinsamen
Zelt in der eigenen Village vertreten. Wir haben schon gemeinsam
Eurokisten bestellt zum Packen!
